[短篇］呢個年代大部分嘅女仔都係睇錢先同你一齊

第一次寫故
同埋我嘅中文程度得初中
請各位巴打屌得細力啲
呢個故嘅背景係喺溫哥華 所以巴打你哋嘅代入感冇咁強 請見諒

其實呢 難聽啲講句 呢個世界唔好淨係話港女 基本上呢個年代大部分嘅女仔都係睇錢先同你一齊。

我一邊錫住Julia條頸同耳仔，一邊用我嘅手指穿插佢嘅洞口挑逗。我感覺到佢嘅下體已經濕透，我嘅細佬隨時可以進入佢嘅身體。

“Do you want more...?” 我喺佢耳仔邊輕輕咁講。

“Yea baby pls fuck me”

我毫不猶豫咁將細佬插入去已經濕透嘅洞口，不斷抽插。

“Ah... Ah... FUCK MEEEEE FUCK ME HARDER BABY” Julia 嘅淫叫聲喺房四起。

Julia 嘅身材可以話係典型喺Steve Nash做開gym嘅鬼妹，平時著lululemon leggings，大波大籮腰瘦，啪起上嚟真係papa聲。

纏綿過後，我喺我屋企嘅書房點燃咗一支煙，慢慢地吸起嚟。望住我身邊仲瞓緊嘅金髮鬼妹Julia，我心入面諗，呢個係第幾個喇？不過佢係第幾個一啲都唔重要，佢只不過為錢先埋我身啫......gold digger。我將煙頭放入煙灰缸，著返好套西裝，準備叫醒Julia。

“WAKE UP BITCH!”

“Hmmmmm what are you doing? I’m still sleepy...” Julia終於起身，攬實我。

“You should go back to your place now.” 我走過去門口，開咗門，示意佢喺時候要走。

終於，Julia喺佢極不情願嘅情況下走咗。心水清嘅你一定知道我同哋並唔係咩男女朋友關係，充其量都只係各取所需。佢貪我嘅錢而我只係因為性需要先同佢扑嘢。
我整理好思緒，準備坐低check下個股市同埋睇份proposal嗰陣，呀媽就突然打俾我。

「喂 傑仔呀，今晚嚟唔嚟Richmond屋企飲湯呀？」
「喂mommy 今晚okay呀！有咩湯飲先？」
「你最鍾意嗰個呀！好啦，唔講住喇！我要幫你爸爸去花園淋水 bye bye。」

我笑住搖咗搖頭，繼續focus返喺部電腦度。如果你問我呢啲係咪我想要嘅生活，我可以答你喺屋企人方面都算係因為我都叫一個孝順仔，一家人都和和氣氣但喺感情上唔係因為只係有性冇愛。

差啲唔記得自我介紹，我叫Wesley, 屋企人叫我傑仔，今年28歲。14歲就嚟咗加拿大讀書，屋企環境都叫比上不足 比下有餘。目前嘅工作都係香港同溫哥華兩邊走，但正正係因為兩邊走嘅原因先令我覺得大部分嘅女性都係gold diggers。

終於到咗夜晚，我揸住我架今年新款嘅Audi A5 直落Richmond。當然喺Richmond呢個有錢人移民地方，一架A5其實唔算係啲咩。Richmond呢個地方喺我心目中係一個好特別嘅地方，唔係因為佢有幾似香港，唔係因為你可以喺度見到好多好靚嘅車而係我人生第一次覺得係真愛嘅女仔Amelia就係住喺呢度。呢度一直存在我同佢一齊嘅記憶，諗返起我應該多謝佢，如果唔係佢我應該唔會有今日。諗下諗下又到咗呀爸呀媽屋企。

「傑仔，近排生意忙唔忙呀？使唔使我出返嚟幫你手？」
「你退咗休就冇搞咁多嘢啦爸爸，仲細咩唉！仲有我過兩日會返一返香港一個星期見客，你哋返唔返呀？」
「我哋唔返住喇！等個孫出世先返啦。仲有呀，你呀哥都差唔多有個仔喇，你幾時正正經經搵返個女朋友呀？」呀媽又問起呢個令人頭痛嘅問題。

我屋企都算係幾傳統嘅潮州家庭，所以都好重視婚姻呢啲咁嘅嘢。但我覺得喺呢個年代所謂嘅真愛呢樣嘢真係買少見少，根本上大部分女仔都會睇你有冇錢先。有句說話講得好啱「大難臨頭各自飛」而呢句說話由我個ex Amelia完美地演繹。

而我嘅人生正正因為佢而慢慢改變。

時間返去我20歲嗰年，呢一年我仲係讀緊second year。10月溫哥華嘅天氣開始轉涼，而我嗰時喺溫哥華附近嘅一個細城市Victoria讀書。我攤喺床上面，百無聊賴咁玩緊tinder，其實玩得呢啲交友app 我都唔會expect啲咩純粹無聊先玩下。

「咦！呢條鬼妹正喎！」我即刻swipe right 可惜佢冇一swipe right 我或者仲未所以match唔到。

「屌！呢個柒......」我即刻swipe left。

「呢個咩人嚟？都幾靚女不過個樣好CBC。」我又swipe right 。

”Congrats! You have a new match! “就係咁我同咗Amelia相遇...